原來ATM機冇哂錢因為。。。

又係pusic 鬼佬版豆漿